搵到新文宣方向

大家花時間睇睇條片

依家好多文宣只係交待政府啲仆街野係冇咩用
要同市民大眾講有咩用
例如查警暴有咩效果
普選有咩效果
唔係講現有問題 而係將來會點

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

p 牌推

Push

push